
                      Esta claro q no es como las demás peliculas de la saga. Le faltó solemnidad a algunos personajes. Como a el maestro yoda. No estoy de acuerdo en la evolucion de Luke. Despues de una gran frustración se amargo. Pero su fin fue apoteósico. Y se convirtió en leyenda. Aunque ya lo era. El humor me parecio bien pues le da frescura a una película tan larga. Además no tiene momentos tediosos ni lentos. Salta de la tensión al descubrimiento pasando por el humor y planos fantásticos. Primeros planos de los personajes q denotan excelentes actuaciones como la de Luke. No tanto de la generala. Luke traslado la frustacion de tener q interpretar un personaje en su opinion mal entendido por el director a la pantalla. Y realmente se vio en su mirada el acabose de un héroe  y quizas eso es lo q pretendia el director. 
Una película q puede conquistar a nuevo publico. Porque al viejo no lo va a perder por mucho q no cumpla las expectaticas de los amantes de la saga.
        
            